龍門受襲呢單嘢...

老實講，我就不嬲唔中意哩間野彈出彈入ge
客觀d咁講，點解而家黃店有人受傷，就一定關政見事？
哩個老闆咁得閒影相，個傷者都仲未止血
會唔會有d過份？好似好開心咁影條血路出黎又搏乜？
真心幫個伙記就送拿拿聲個伙記去醫院啦張生！

水門雞老闆咪一樣血都未止就影相

你又知無叫白車？水門雞比人爆頭咪又係影左相先

其實呢人地包緊個頭你再叉隻手埋去佢流血不止就好笑啦

叫左白車就可以影？
咁菲律賓單嘢係唔係班警察行得太前？

驚方：自己仆街無可疑

退出左重係咪黃店

龍門 Facebook post 都無提過因為政見被扑啦
樓上使唔使咁快批鬥

連影自己伙記受傷都會俾人鬧，call埋白車包埋頭都唔得，唔影又話唔信，樓豬真係難服侍

分化師又開工

真係屌藍營唔見咁落力

On9樓主相都唔比影？

唔通好返先影咩on鳩

唔影相又話生安白造
影相又話自己做戲

麻撚柒鳩煩
下次俾人扑係咪要馬上去訂棺材至啱呀？

樓主on9

大家放過佢

on9樓主人地唔影你點開呢個po收五毛呀

講善用不推文回覆

5毛分化拉

收皮啦你分化撚9唔搭8

菲律賓班狗閪係當觀光景點影相呀

而家係打卡定影低證據你唔撚識分呀

想分化都唔好咁肉酸啦

白痴仔

咁......現場犯罪證據都可以自己影左, backup 左先既...

陣間D green object 黎到又話見唔到有人受傷, 無可疑, 收隊.~!

咪仲大獲..?!

拉 on9 lo

分化狗開完po冇人理又開多個

樓主今次啲戲有少少over咗
客觀啲講，批鬥瓏門呢條橋我就不嬲麻麻。
哩隻樓主咁得閒批鬥，個傷者都未止血
會唔會有d過份？你咁快手撲出黎搏乜？
係都關心咗傷者先啦毛生！

藍屍: 忍咗你地成年, 而家仲唔輪到我哋獅鳥

弱智仔